[緊急]喺元朗掂過死黑警部私家車嘅手足請立即離開香港 有線新聞出咗成個過程有大頭

做咩手套都唔戴呀
已經唔係第一日示威喇
點解唔保護好自己
快啲走呀

推到手足見到

推車都唔戴手套

仲有掂咗槍嗰個都係啊
點解咁傻
快啲走啊

推

走呀

push

推啊

pish

應該當場餵架車飲雞尾'酒